今日中大有鬼開記者會 他日可能有假民間記者會

中大呢幾日有好多人奇奇怪怪 又恐嚇su 又亂爆學校 又亂揸車 又周街食煙 成浸電油味都照食 尋日仲要有人先斬後奏開記者會 冇啦啦爆個區選出嚟 唔排除今次只係試水溫 遲啲可能有鬼扮民間記者會 可能用同樣方法恐嚇其他政治人物 可能亂咁出神獸 唔知點樣防 冇得防 要各位keep住心水清

班友英文有咁好之講啦

民記不嬲只會陳述事實
從不引導風向
成立開初共識黎